★太陽發生12年來最大爆炸 地球明天(9月8日）通訊可能暫時故障

美國國家太空總署(NASA)證實，台灣時間周三(6日)下午，太陽表面接連發生二起被稱作「太陽耀斑」(Solar Flare)的大型爆炸，規模為12年來最大，日本《產經新聞》報導，這兩起爆炸所產生的電磁波預計在周五(8日)影響地球，屆時可能發生大規模電子通訊設備、包括衛星定位系統(GPS)的暫時性故障，但相信對人體不致於產生影響。

這兩次爆炸的時間，分別是美國東岸夏令時間6日清晨5時10分與上午8時3分(台灣時間6日下午5時10分與晚間8時3分)，二次爆炸都發生在太陽表面編號AR2673的太陽黑子群活動區，爆炸在太陽表面形成一個約有地球直徑7倍大的巨大耀斑。NASA表示，所屬SDO衛星從本月4日起就陸續偵測到大規模太陽耀斑的發生，6日的這兩起為過去12年來最大的。
但有多個太空科學網站表示，目前正處於「第24太陽周期」(2008年開始為期約11年的太陽黑子活動周期)，本周期被觀測到的太陽黑子活動，是過去一個世紀來最小、頻率也是最低的，但近期的幾次噴發，卻異常強烈，後續值得觀察。（於慶中／綜合外電報導）

最好IT野 全部壞曬

咁仲洗唔洗返工

次次都話故障架喇 次次都冇事

20170908EE

認真？聽晚機呀老細

屌 點番工

大家有無機異變？

大審判日

手持午餐肉

太陽爆炸，放假一天

個個月都有依d新聞，有邊次準?

太陽爆炸導致磁通量改變

聽到厭啦

準備Free OT

電磁波唔係光速咩
點睇到佢之前爆？

8分鐘到地球

可能今次真

因若蓮死子

會唔會影響到睇AV？

會變曬游b look

睇篇報導嘅留言，就知道台灣人生活都好大壓力

好彩買咗幾本H漫+咸書
電腦大爆炸都有J打

災難片通常都話只會影響美國
香港繼續上連登

個市會跌幾多？

準備好錫紙頭盔未

睇嚟要買幾隻正版av
做後備

所有av網+游b photo 冇晒

希望真係啦

電腦大爆炸

港鐵會唔會出事

有冇預計幾點會爆炸

痴撚線公司表示會提供一切協助對抗故障

點預測

地球要喺太空中被擊中機會咁細

佢點解可以預計到會中

我都想問

識唔識解Radiation呢隻字？

帶電粒子
好似係

地鐵故障

9成無野

有籍口

Solar wind 係帶電plasma，只係行幾百km/s

高登有個類似post
高登仔話2pm

幾時講過

老貓咁嗰日有關冇慧中先?

月經post

識解就唔問啦柒頭

識咁多又唔答

通訊斷左，又會唔會北韓承個機射下彈 ？

繼續吹

港鐵又可以賴皮啦

ROBOTICS;NOTES

變晒東星烏鴉

金仔

六號喎，唔係過左啦咩

6號爆，8號到喎！

係咪真係爆㗎 係嘅我買定午餐肉先

次次呢d 天文新聞都係鳩up

你以為麥麥送？

backup iphone 先

我唔理 想阻我返工就係唔得！

想問, 對上個次最大大大爆炸, 地球有咩反應呀 ?

異形 聖約

正 可以遲到

地球進入冰河時期

落街掃返幾箱午餐肉先

知唔知咩叫 12年來最大爆炸呀 ?

個電報網炒咗(好似係)

charged particle打落黎

要返工，不了

LM, U free OT?

唔係話toyota 既車失靈都關事咩

有藉口炒哂班IT

係咪要熄定手機穩陣d

所產生既電池波將導致汽水機 d 汽水因為磁通量改變而跌晒出嚟

2017-5=2012

台灣食野對比人工其實比我地貴

然後一般正常人買樓都儲60年錢

只係比我地儲一世都買唔到好少少

其實不論香港 台灣 支那 日本

係黃種人既打工仔都一樣係一日做十幾個鐘

然後白人一日做6個鐘 仲可以食個下午茶

相信地球上大部分黃種人同黑人都希望世界末日

Google Drive 死左

佢熄定 server

你個drive有咩

AV and 游b photo

奶腳 photo

屌，我本宇宙通行證未批

天日冇得睇牙中

2017-5 = 2012

有咩事

今次可能真
不過唔影響人，影響通訊設備
小型 emp

游b photo唔見咗

有咩事？

等我琴日仲買咗兩本書諗住今日睇 NASA

無事喎

仲有4分鐘就過埋8號 咩事都冇

樓豬